
                      Una bellísima película,en la que afloran muchas emociones,y flota un ambiente de incomprensión en la vida de los personajes,que hace ver la historia desde el punto de vista mas realista y humano posible.
        
            